有冇可能轉攻高層屋企/公司

既然班警察都頂唔順上面
甘不如去高層屋企/公司附近
示威/掉垃圾/靜坐

將警方+市民矛頭轉翻比高層
可以先搵盧sir開刀
因為佢放縱警方使用暴力，危害無辜市民

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

甘又唔係話警察無辜，
只係比翻個鑊高層食，比到威脅力佢地
學陳醫生話齋，淨鬥警察沒完沒了
應該兩邊都鬥，高層都要受到威脅

push

劍指大佬喇
盧仔擺到明話唔到事

威脅緊上面d官啫，其實搵大佬都得
總之要落重力搞高層